點解班中國人會覺得post張買賣黑奴既相會激嬲美國人？

Post whitesupremacy 就會